有無人都好驚

好驚見到對方online但又變返空白
見唔到仲可以呃下自己佢太忙唔得閒
但見到佢睇咗唔覆就會不斷ff
之後落嚟每震一下你都會好期待係佢嘅回覆
但係每次都會失望
驚到熄data唔想再收到任何notification因為唔想再俾假希望自己
不過諗深一層其實人哋真係無義務要覆你係你個世界圍住佢轉睇得太重要。。

乜撚野名黎

我有咁諗

係你睇得兒女私情太重，
同埋你個生活圈子太細，
問題完全出響自己身上，
與其他人甚至對方無關！

=.=

咁有咩解決到

最簡單，唔好做宅男，睇多啲書，去吓旅行，識多啲唔同類型嘅人

屌我老母

想放棄 想失憶 想隱形 唔想咁多ff ff令人唔開心 想無感情 完全0 我係機械人其實會仲好

我唔驚

... 咪咁==

點解要起底...

20日前。。
係咪有咩得罪啊。。。。。